唔好成日諗住10月1同班狗死過 呢啲大日子要對準政權

大家好似唔記得左 我地每一次行動都要比個目標自己 好似71立法會612阻止二讀咁
次次都係淨係同班狗打其實無用 首先係武力唔對等 再者打贏左1次半次都其實影響唔到上面上上面
特別係十一呢啲大日子 再係平日咁樣嘅係無意思 之前都好似有人講過話外國記者開始走因爲唔想再報警民衝突
所以想提返大家之前提過嘅一個point 每次出去比個目標個日 立法會又好機場又好 而唔係為出而出

個目標咪就係賀佢老母

我知 都要比啲目標去賀佢 好似71立法會612阻止二讀咁

唉p牌又推唔到唔想大家淨係諗住決一死戰

屌你，唔同班狗死過點有下一步呀

見狗就打！

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

唔係話唔同佢地打 而係記住最終目標係乜去同佢地打

所以唔該，人人打狗，個個有責

你地係咪當全地球人都係condom?

929全球反共 成績表(持續更新)
集合全球反共各國既集會tweet 幫手retweet

同意呀 無反對過打狗 講緊嘅係每一次做野要有目標 之前明明有巴打開過post幾千正評 點解大家好似唔記得曬 淨係記得要打狗

冇錯，唔好意思，我錯咗focus
目標都好緊要
10月1五區革命

幫手提下身邊嘅人 我呢啲垃圾p牌仔無乜用